大家收租係咪都有報物業稅？收租仲衰過定期

收租回報真係仲衰過定期

層樓當650萬
放16000
物業稅15% = 16000x 12 x 80% x 15% = $23000 稅
管理費 1500x 12 = 18000

租金收 192000/y
支出 41000 再加 差餉 地租 約$7000

192000-48000=144000

144000/6500000

實際得2.2%

650萬可能得14000，15000蚊租

我果度算好 收緊$70 尺

哦

邊到咁好租

西區

你條數仲要計埋利息支出
回報應該一里左右

咩利息支出？

其中一層市值 638萬，收租得13800
仲要俾管理費 差餉

差餉地租呢？

問銀行借錢嘅利息
你full pay另計

哦 係啵
因為已供完 無計

計左啦

抵死 地主階級

假設依家買樓收租係好唔抵

買tsla啦， 重買property?

投資回報少過美國債券＝垃圾。

美債點入門

想搵4% 難唔難

定期無可能有2%
17,18果時可能有
而家減哂息,1厘都唔知有無

做足報稅打厘印
市值650萬宜家好難租到16000
仲未計翻新執下，轉租客既AA佣、免租期、搵租客空檔都係錢，實際回報應該同定期差唔多甚至更差

1%+前兩個禮拜仲有，再早D仲有1.5%+

的確租金同樓價脱左節
租金跌左唔少
樓價回都唔回下

可以報個人入息課稅 免稅額呢d搵會計埋數基本野啦 未聽過冇人用物業稅 除左你收入真係大得好誇張 如果係咁都唔至在啦 純粹避險

合併報隨時唔駛點交